【極重要】戰爭思維，唯一出路，認清五大戰場

宜家係戰爭狀態，戰爭唔一定係雙方攞住支炮互射先算，宜家就係打緊仗

一、經濟戰
食黃店唔係「支持自己人」咁簡單，係要透過幫襯黃店杯葛藍店係經濟上殺死藍圈，你用緊嘅每一蚊都會影響戰果，你每幫襯一間藍店，中共就多一蚊買槍多一蚊請黑警。黃圈係打仗，要擴大領地，不斷發展生意，以取代藍色經濟圈爲目的，要不斷提高市佔率

二、議會戰
議會唔係選美，唔係揀個啱心水候選人啊，係要揀邊個最有謀略最有戰意嘅人上去打仗。真正嘅大局爲重係放棄意識形態嘅執着，初選揀最打得最有攬炒意志嘅人入去，你揀個老兵入去，係會害咗戰場裏面嘅所有人

三、教育戰
教育絕對係戰場，港共千方百計要改教科書，要郁黃師，因爲中共要透過思想戰掌握整個下一代。保護黃師，教育下一代係好重要，如果你有小朋友，或者你身邊有學生，千祈唔好放過，你嘅鬆懈，隨時令佢他日加入敵方陣營做黑警，教育係超級重要嘅戰場

四、資訊戰
呢層唔洗多講，大家都知，中共用各樣假新聞去攻擊我哋。已經有唔少手足繼續打twitter戰線攞外國主意、去藍絲討論區鬥藍同搞亂檔、日常嘅文宣戰去鞏固淺黃嘅支持，呢啲全部都係戰場，你一停對家就有空間

五、統戰
呢個係最少人識，亦都最難做。連登仔好鍾意藍黃對立，但統戰嘅原理就係唔理對方嘅立場、思維係乜，總之有得利用就利用，有得合作就合作，不求忠誠，只求利用。對於中立、淺藍，任何可以讓佢哋一齊企係政府對立面嘅事都應該好好利用， 同製造淺藍同深藍嘅分野。

調整心態，沉着應戰
唔可以心急，但亦唔可以鬆懈同放軟手腳，時刻記住宜家係打緊仗，好多野唔會即時有成效。人地獨立運動搞十年廿年，可能打100次，99次都輸，10條戰線7條都輸，但無前面嘅失敗，就唔會有最美一次嘅成功

推

唔好覺得短期贏唔到，所以就放鬆曬，乜都慢慢 「長期戰」，最後反而放軟咗手腳

好多野，都要停一停諗一諗，唔係話口號式團結就大曬，邊個叫得大聲就邊個啱，係要諗謀略

統戰係黃營最弱

吓吓二元對立政治潔癖真係死得

個人認為教育戰係我地最易忽略 但好重要 教育嘅影響比大家想像中更重要 望下納粹德國歷史就知

呢個po有用 幫你推多下

係啊，文教永遠係第一

你呢句要pin

哇，你咪二元對立高手囉

講得冇錯

推！
統戰土共最拿手，好多人應該連點解都未知

因爲民主派陣營咁多年都無做過，淨係被統戰

推

空投先係決定戰爭勝負的關鍵

我講緊歷史上戰爭最重要係空投補給物資

大家千祈唔好空投任何會引致他人身體受嚴重傷害的物品

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

大家有兩個重點一直做漏
1. 小隊成員背景background check
唔好俾狗混入小隊裏面
2. 搵人做哨兵
及時發覺及避開危險
[/member]

點解咁諗? 請屌醒我.

如果你覺得係咁, 係我做錯, 我要道歉.

推post

抽吓水姐無惡意
我俾你哋屌過熱狗好多次

不宜硬碰

硬碰最多咪當練下兵 摸熟下佢地而家既戰略 唔好帶裝出去

只要班同班淺藍繼續攬炒同失業 連藍都變黃

出去主要係聚軍心多於其他實質作用，但都重要

我都比人屌過係熱狗

好啦，大和解啦

高汁！ 記住 戰略目標係好重要！

好多人睇完呢啲文
隔一輪就失憶
不斷loop

true
要利用佢地
人地都識分化同帶風向
但我地又唔識

Push

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

叫班白票黨收皮

推唔郁，重新開過

幫推

六，戰爭唔係講人命，而係講人數
操體能，調整心態，學習求生可以稍微提升存活率。
「稍微」可能只係提升5-10%，可能會覺得無乜用但係呢個數唔係比你自己睇，而係整場運動同戰爭呢睇。
1萬人多1千人生存，100萬人多10萬人生存，已經係好大量人數，已經可以改變戰局。
唔係叫當手足係condoms ，每個人出事都好心痛，但係要適應痛苦悲傷，唔好打亂部署。

如果，假如，退到去銀河系邊緣咁講。真係爆發第二次太平洋戰爭，黑警一定被迫入解放軍，如果大家唔走難加入盟軍，我地有準備先可以「極低限度」支援佢地，除非大家諗住外判戰爭比美國，咁就可以收皮。

Rui